開左壇一個星期 時事台得一個正經討論既post#ng#

點呀你地
成個台得個gay post係正正經經向到討論

私怨其實都唔緊要啦
你地唔好撚向到洗版先得架屌你老母

新加坡算唔算係亞洲最偉大既國家?呢個post都好正經
快D入去畀個正評

你地班打手好心就撫心自問
到底你地搞政治係為乜野

為香港人定係為個人崇拜
你覺得係到洗版有咩用
有立場既人自然就有佢自己立場
無立場既人亦唔會因為你地洗版而支持你地
更只會因為你地小學雞式嗌交而反感
反對你地
其實做打手都可以做得高質啲可以用下腦掛？
你地老母點都有生個腦比你地掛？

首先係星加坡唔係新加坡
仲有高登仔每次講到星加坡就好似比人撻著左咁
我淨係見到三十幾個負評

星咩加坡 銀紙上面寫得清清楚楚係新加坡

賣廣告
屌新加坡就梗係自動波架啦[img][/img]

咩叫正經

樓主傻仔嚟

同意